1) Trouver le nœud précédent de l'élément à supprimer.
   Modifier le champ "next" de ce nœud précédent pour pointer sur le nœud suivant de l'élément à supprimer.
   Libérer la mémoire allouée pour l'élément à supprimer.
 
 
 
 
 2)Les différences notables entre les deux fonctions sont les suivantes :
   La première fonction "remove_list_entry_bad_taste" parcourt la liste de manière linéaire pour trouver le nœud précédent de l'élément à supprimer, tandis que la seconde fonction         "         "remove_list_entry_good_taste" utilise un pointeur vers un pointeur pour modifier directement le champ "next" du nœud précédent.
   La première fonction retourne un pointeur vers la tête de la liste modifiée, tandis que la seconde ne retourne rien (elle modifie directement la liste à travers un pointeur vers un pointeur).



 
 
 3)La seconde fonction a besoin de renvoyer une valeur car elle ne retourne pas un pointeur vers la tête de la liste modifiée comme la première fonction. En utilisant un pointeur vers un pointeur, elle est capable de modifier directement la liste à travers le pointeur, sans avoir besoin de retourner un nouveau pointeur vers la tête de liste.



 
 
 4)Le rôle d'un pointeur vers un pointeur ici est de permettre de modifier directement le champ "next" du nœud précédent de l'élément à supprimer, sans avoir besoin de parcourir la liste pour trouver ce nœud précédent. Le pointeur vers un pointeur permet de modifier la variable qui pointe vers le nœud précédent, et donc de modifier directement le champ "next" de celui-ci.





 
 5)La seconde fonction reçoit un pointeur vers un pointeur comme argument car elle utilise cette technique pour modifier directement la liste à travers le pointeur. En utilisant un pointeur vers un pointeur, la fonction peut modifier le pointeur lui-même, et donc modifier directement la liste.



 
 
 
 6)Laquelle des deux fonctions est la plus élégante dépend de l'opinion de chacun. Cependant, la seconde fonction est souvent considérée comme plus élégante car elle utilise une technique plus avancée (le pointeur vers un pointeur) pour modifier directement la liste, sans avoir besoin de parcourir la liste pour trouver le nœud précédent
